有無iPad Pro Smart Keyboard 用家成日彈呢個畫面？

過左保之後開始間唔中detect唔到，次數越黎多，而家直情完全用唔到

 已死

我有
諗住呢兩日去天才吧問

試過用酒精加fibre cloth 抹個smart connector，又得番一輪
而家直情100%唔work

上次經過落過去問，用佢鋪頭啲smart keyboard 又connect到，即係我個keyboard問題啦

但就咁check唔到，要拎單俾佢放低check，我又無特登帶單出去

要拎單
呢啲嘢唔係有serial number睇到邊度買咩

anyway我個keyboard冇咁嚴重
通常係開機果一下唔得
跟住就正常

上次個藍精靈懶醒咁話可以就咁睇個keyboard 上面嘅serial number
拎左入去，check左5分鐘話原來睇唔清楚

我用風筒起勢咁吹左個smart keyboard 成個字，又work 番

齊齊做善事：我唔係屈機男 vs 說書人阿域

完全唔知樓豬條垃圾做咩鳩